係時候又要睇下 倪匡當年講中左幾多樣野

時代的記錄 - 鏗鏘說：倪匡-無非是這樣

重點 38:06 開始 睇到最尾就啱

其實唔係佢思想行前過好多人
只係可能佢直接見識到共產黨係點管治
而仲有好多人抱住一國可以兩制嘅幻妄想仲未瞓醒
或者仲妄想緊香港俾共產黨管治會進步
睇返佢寫追龍呢本小說預言 言論自由已經率先講中
淨低嘅可能就係香港未來嘅歷史
仲有講中啲咩 大家可以講下

最後 當然唔少得呢句經典

連登仔又會點評價呢位老人

咪開膠post啦

推下俾啲仲有幻想嘅傻仔入嚟認清現實

你個名都好侮辱飲酒嘅人

唔知香港幾時會返到去有叉燒飯食已經好幸福嘅地步

香港已經唔係機遇處處 捱到出頭天嘅地方

我唔准你咁講
我地香港身後嘅大灣區機遇處處
連我地制裁11人名單都諗住留係到過埋收尾戈幾年